香港特務很多，近期，多數用來挑釁手足

大家小心，近期，很多人挑釁手足，大家小心，不要受影響。香港回歸20年，每年幾多新移民，新移民中有幾多中國特務。香港系一個影響力相當重的地方，所以，都有很多特務。而且每一次有人挑釁，popo都會出現。請大家小心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！